Solomon Yue:網上所有關於人權法會俾侵侵否決唔簽既消息全部係fake news ！

所以大家以後如果再見到呢啲fake news全力屌柒就得

[11.21]黎明行動 以後大家一齊畫文宣 你都可以 聽日見

俾埋link啦下次

係既巴打

推

蕭生都燈唔到

Sir this way!

Fake news滿天飛
兩院一致通過係唔洗侵仔簽名架

到底藍屍post撐警嘢會唔會被制裁？
冚家去唔到美國

我都覺得冇可能唔簽
話就話唔簽等2/3過慢慢撚共
但係佢唔簽唔怕影響選情？

係reddit走兩轉都知
侵侵唔簽都會過
簽左佢又唔會俾人屌
why not

推推推

如果中共比著數美帝， 例如賣港齊齊分
商人立場trump 唔簽唔出奇

當然機會極微

唔簽要耐d,簽左無咁耐

被選中既侵侵